點樣奶閪最正！

避風塘臭閪

識奶奶條界，唔識奶成塊

條脷鑽入去

臭，唔好奶

真係唔識
邊條界？

唔奶